夠1000正皮我影條J出黎

絕不走數

正皮左好想睇

唔撚想睇

睇過啦

得喇得喇
收返埋枝牙籤啦

正你老母

我有火箭炮